讀ive好定學一門手藝好？

如題 迷途中的小羔羊
i大冇得輸
ive仔冇前途

睇你讀乜野啦
讀職業導向實有用嘅

讀ive學一門手藝

I大同IVE唔同架喎

十年前可能得嘅

一樣呀
I大咪IVE
thei先係the大

Ive咪一門手藝lor
咪讀u la冇得揾食差政府一筆學債tim
Ive=elite

咁到底樓主講緊HD定Topup定degree